個女仔送咗盒NUTS畀我做聖誕禮物 代表啲咩?

叫我補吓個腦??

【本報綜合報道】想「造人」未必要靠偏方，多吃果仁就可提升男士精子質量。西班牙一項研究發現，男士持續十四周每日進食約六十克果仁，包括杏仁、榛果或核桃，其精子數量及活力會較其他人高，變相提高與伴侶成功「造人」的機會。

百份報

清水健每日都要食好多nuts先keep到硬度同時間
照咁睇人哋嫌你軟同快喎

食nuts 食nuts，讀歪d即係叫你食撚屎囉

哩個幾好笑